最唔人道嘅煮食方法！

用微波爐叮

因為「殘酷一叮」

煲仔飯